被制裁的11個官員點出糧？

d銀行停曬accounts
點出糧好？
好似政府係出糧去銀行戶口？

捐糧扮偉大囉

出茄薯

就算2020依然有政府工出支票糧

銀行櫃位拎錢

中國銀行

咁「出糧」支票寫邊個名？寫老公名？寫林約希名？
拎完擺邊？

現金 唔洗報税

邊間bank會夠膽出張支票抬頭寫十一人個名？

百佳/惠康現金卷囉

通常鬼收嘢都係燒落去

張支票唔劃線咪得

出實物白銀

wechat pay

有冇人知制裁係咪指任何人/機構/組織/政府都唔可以同制裁名單上既恐怖份子有錢銀交易? 唔單單係銀行?
咁既話，香港特別行政區政府出糧比依班恐怖份子，係咪已經違反制裁命令?

紅白藍袋袋住返屋企

現金出糧

40萬 大約有 1KG 金.

要過數咋麻，有幾難

唔洗出啦
中央暫時保管 最安全

又贏